（iphone撚）有無人呢幾日iphone既電去得好快

正常用，平時都無咁快無電
呢幾日好似去得特別快
唔知係咪天氣太熱（？）
有無巴絲都係咁？

利申上年11月買既iphone7+

都唔係呢幾日啦

我以前android就倒水咁
換左ip7+之後d電多左好多同埋可以用好耐
但係呢幾日我竟然會用晒d電or番到屋企得番1%
同前果排一樣正常用
好驚舊電有問題

只覺得電話好熱。。。

熱到辣手

呢幾個禮拜開始係咁

好似揸住個暖蛋咁
都唔緊要 但係又熱又快無電真係好frustrating

有d熱
唔知係咪天氣太熱

已經唔係有d
between 我都鍾意白石麻衣